張華峰認為 : 跳樓10000萬 爆頭+4000 落地前一路叫口號加4000 失禁加8000

洗黑錢

一萬萬

打錯，柒左唔好推

佢個女收左幾多錢玩空中飛人

監警會副主席張華峰﹕速龍小隊處理衝突不必展示編號 「點解要畀你投訴我行為是否過分？」